收唔到錢嘅手足 下一步係佢老.....

有汗出，無糧出！可恥！